[電影歌曲] 大家鍾意盧冠廷定羅大佑多D？

兩位都係殿堂級作曲大師
兩位都有好多經典電影歌曲
單以電影歌曲嚟講
各位巴打鍾意盧冠廷定羅大佑D曲多D？

盧冠廷
羅大佑

利申：兩個都鍾意 覺得難分高下

盧冠廷電影歌曲代表作（部分）：

一生所愛（西遊記大結局之仙履奇緣）

憑著愛（群龍戲鳳主題曲）

《最愛是誰》 1986年電影《最愛》主題曲

羅大佑電影歌曲代表作（部分）：

似是故人來（雙鐲主題曲）

也許不易（阿郎的故事主題曲）

天若有情 （天若有情主題曲）

黑社會電影配樂-羅大佑

電影配樂黎講
盧冠廷都有好多
賭神經典出場音樂都係佢作

盧冠廷最近將佢以前D經典電影配樂改做流行曲
呢首由喋血雙雄配樂改成
好好聽

喋血雙雄配樂：

呢首唔洗多講 一聽就知本身係邊套電影配樂

開頭果段係用吹口哨嚟

煲左兩日佢隻新碟 除左哩首理想家之外 其他我都覺得好普通